老鏡=呃錢

改個懶係勁嘅名跟住就將啲入塵發霉手動鏡賣到貴一貴，2千港幣買支幾十年手動鏡只有新手先會比人呃。
呀叔我就係要守護班新手。

阿富汗少女 六七八妹

我見星際全新FTn連呢枝鏡不過1600

個價重要係ebay價1.5-2倍

不錯

明明係條女掂，關支鏡咩事

有得屌 我屌，最後我地一齊上。

外行人唔識睇，你地討論重點係咩？

幅相梗係唔掂，fog haze flare出晒黎，用手機filter咁，可以算得上垃圾
我地而家係講緊條女幾正 如果500蚊樓下可以上，唔載套可以比多200。

...外行人唔太識你地d術語，但女人黎講我幾buy張相
Btw，關比錢咩事？

下次我同華仔幫你影返套沙龍啦。

大嬸都岩...

含撚貓呀婆都影啦。

咁重口，留個tg？

華仔，係時候証明我地實力，但小心柒貓班徒弟，佢地好惡ga 明明冇錢買相機 但就FF自己係sony大股東。

想試，

佢話唔識你喎

我無話係佢

Leica 50mm f/1.2呢？
新手唔識
值唔值廿萬？